大總統真係好型

好型呀

月經

仲以為你講緊侵侵 我出翻去先

山是石頭海是水

由高登月經到呢度，跨平台月經

但係唸段真係聽到好熱血